唔好比狗分化 比勇武休息幾日

而家黑警射頭盲眼，扮示威者， 機場渣波， 公安扮記者， 參與荃灣打人， 全部都係我地既核彈黎， 可唔可以停幾日煲到全世都睇到?

咁多彈藥而家林鄭最想見到既畫面就係我地打死公安黑警，或者主動塞禁區阻外國旅客人權但又叫外國保障香港人權， 遮哂以上咁多核彈， 到時有彈藥既就係林鄭

琴日發生既事冇對與錯，機場已塞， 成果都已經有， 又捉到狗，大家最終目標都一致， 因為幾隻狗就分化失敗， 乜我地似係d咁既人咩?

記住我地有好多條戰線， 唔係新疆咁冇人理又係中國內政只可以自焚，其中一條最重要既戰線係trump既人權戰，為左幾隻狗失去外國支持， 值得咩? 和理非幾日， 勇武休息下星期六日再戰啦好嗎?